雜種稱帝 會唔會復辟埋太監

C丫應該會想做

唔使復辟，一直都存在

沒有後宮 何需太監
後宮先！

東廠

等睇第四次宧官時代

切JERJER呀小朋友

奴才在

依件本身都冇啫, 岩哂

唔洗有奴才就得

劉兆佳
葉國謙
譚耀宗
周浩鼎
何君堯
梁志祥
柯創盛
曾偉雄
王國健
黃國興
郭偉強
梁振英
董建華
何志平 (西狩美國)
李兆光
袁志偉

係冇就唔會淚灑雪廠街啦

識野

北宋徽欽二宗同宗室畀金國擄走，叫北狩。
明英宗被擄，叫北狩。
慈禧走佬去西安，叫西狩。

岩岩讚完你，仲畫公仔畫出腸

點少得袁國強

連登多小學雞
驚佢地唔明

本身就公公樣

有後宮，自然有太監。

我推薦湯家華